屌你老母我以後專溝黑警條女

屌你班黑警打香港人打得咁撚開心
我就要你地頂綠帽戴到落腳趾尾抬唔起頭做人
要你班撚樣d女做我sp
每日都要中出口爆你條女
你行必行到成身汗個陣
我d汗同精都係晒你條女身上呀
要佢牙都唔刷咁同你打茄輪
十個月後聽幫我養便宜仔啦屌你老母

比狗屌過嘅都溝
巴打你真識食

溝到先講啦肥豬仔

樓主我撐你

負皮你

好撚嬲呀 要屌黑警條女出火

出咗十次軌再搵你條女做我SP

好撚變態
不過我欣賞

屌動物

溝到先算啦

人獸交

昨晚後插緊警嫂，佢老公來電，我迫佢接

你唔介意執二灘is ok

負皮

夠av
我鐘意

富二代連登仔集結！撚口一致對外！

射準d添呀 一定要大肚

on9做得黑警條女都係深籃嫁啦

有啲係唔想理啫,同埋深藍仲好,中出即飛再send messages串鳩佢同條狗

吹水大會正式開始

深藍就同佢玩制服誘惑
用合理武力對付佢

冇吹水 人生目標

所以先顯得樓主偉大

為香港人出返啖氣

我有個ex要嫁比警犬了
不過我一早已經食左佢隻豬無套中出訓練得佢貼貼服服警犬都係食我二手野

乖 使唔使佢養埋你個仔

如果佢係前線狗有份咬人,可以耐唔耐打畀佢同約佢出嚟,食唔食睇你自己啦,最緊要搞到隻狗疑神疑鬼

G持

識玩

真

呢招好

呢啲帽真係唔好慳
派得就派

如果我同你講，我身邊剛瞓左件。
我想拿好市民獎得唔得

買夠一箱派

呢排香港無分加既?
睇新北睇到悶, 俾D 新意好唔好

直頭要有勳章

黑警夫目前犯

有無影低啲咩 之後send返俾啲狗

用大量黃色液體幫佢染黃

[img]
黑警慰安婦示意圖

我驚佢開槍射我 佢地eq咁撚低

唔係想打沉你,
不過照下塊鏡,
睇下自己個銀行戶口先啦

擺晒黑警條女上援交網

有病架 小心啲好

可唔可以再搵番佢做SP然後特登比隻犬知

Ok wo

聖水

會唔去左台灣先殺
仲衰

請問你ex係唔係29號喺尖沙咀clubone擺酒呀?依家條仔姓黃?

小心 好多警狗有aids

咁又係 平時叫免費雞

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

你上網打飛機就叻毒撚學咩人溝女